和靈魂共舞噢噢～喔汪

我想安靜食一盒脆香雞翼都咁難
呢首歌太煩了

快影buy~~~~~~